有冇人濕疹緊

屙完屎冇嘢做分享吓
轉季/皮膚乾躁/天氣熱我都會濕疹
如果緊急翻發
例如開始痕癢
我會沖完涼即刻搽椰子油
如果開冷氣瞓就可以厚搽
瞓醒就唔會痕
假若你已經搲緊 或者搲損咗少少
只要唔係損到沖涼都痛或滲水
都可以試吓搽少少睇吓有冇唔舒服
一開始可以買樽平平地嘅椰子油
記住係冷壓嘅椰子油
睇清楚係咪寫明可以搽喺皮膚上
曾經喺XX棧買過一樽好似$60有找
用完之後每次痕都會喪屌喺痕嘅部位
自此再冇搲損腳
至於椰子油嘅好處喺google一打就大把
有興趣可以試吓
不過最緊要都係戒口
少食肉 尤其係牛肉豬肉

利伸 痕咗好多年
一夏天就搲到膝頭後面損曬滲水
嚴重會瞓唔著 瞓著都會自己喺度搲
乜嘢都用過搽過
對我嚟講最work係椰子油
已經好耐冇真正翻發過 冇損過
對腳都好返曬冇疤
有問題可以問 盡能力答

主婦手好耐都未vd
主有d 位rr痕,但硬起一堆,好耐都未好

我試過做嘢做到對手敏感
嚡到仆街
同樣早晚厚屌椰子油
好快滑返
P. S個個人唔同

袋疹
出街想死

試吓搽吓 盡量比佢清爽啲
我夏天著咁貼都會痕

今日無啦啦全身勁痕痕到乜都左唔到 尤其係背脊雞翼位同patpat大脾後面 好似比無限支針不停咁吉好似想裂開咁
但係痕果陣皮膚望落去無紅腫 淨係r完有d指甲痕
之前都試過 通常個身熱天氣熱同乾燥就發作
本身皮膚好乾燥 知唔知係咩事

同我差唔多
我曾經睇過好多中醫西醫
中醫鳩嗡到話我基因突變
最後我判斷自己係濕疹

唉 痕果陣搽乜都無用要等佢自己cooldown
今日痕左成朝